大家今日連登係咪load唔到圖片？

Load得勁慢或者load唔出
Wifi 同Lte都係咁

係 要禁入去先load到

啱啱都諗緊 仲以為電話咩事

好麻煩

都未必得

系(｡ì _ í｡)

係

屌 好彩見到有人講 我on99整左三個字

等我仲以為csl 問題

係呀

我呢幾日都係咁

請問你呢三個字喺度整乜嘢

我都係，要click入張圖先load 到

但廣告圖又load到

以為上網有問題

屌 我都係

推

again